GME 128 招人夾netflix

乜撚野警告

No one is selling at these prices. Sure, maybe a few scared folk who don't know any better. Maybe they trigger a few stop losses. Maybe some margins get called. But it's not enough. Say it with me:

PRICE DOESN'T MATTER

WHAT?!

You heard me. 30cent GME? No problem.

They don't need a low price, they need your shares. If 10 people sell at 30c cents, and that's the only market activity, it's a "30 cent stock" but Melvin only netted ten shares. They are still fucked. They aren't buying 50 million shares at 30c, nor $100, nor $300, and that's their problem. It's an availability issue. Sometimes it's ALSO a price issue (too high for them) but primarily it's the availability.

Citibank都set唔到3萬，shit!

Tg: hugo1991 我係樓主 快啲搵我交易

屌

連尼住都覺得GME係騙局

完了吧

有無人夾netflix

GME會成為2021年由年頭笑到年尾的笑話